要控制武漢肺炎，其實冇想像中咁難

其實好簡單
主要有兩點：

1）捉晒所有患者去隔離
2）健康人士須做足防疫工作，eg 盡量留在家中，避於被處於潛伏期既患者傳染

當年沙士都係咁樣搞惦
聚焦一個大原則，抓住兩個基本點
總之，捉晒d 人隔離就得

順帶一提，氣溫反而唔係主因，只係輔助
所以唔好奢求到夏天就會冇事，
eg 新加坡同泰國依家熱成咁，
咪又係奶晒野

bill gor

wow

其實解決方法好簡單
大家唔需要過分恐慌

點解決患者會攻擊醫生？

殺曬所有患者

你指患者嘅病毒會傳染比醫生
醫生做好消毒工作，並佩戴醫療用N95及眼罩
相信問題不大

玻璃心難搞好多

問題係個政府弱智，根本唔做好第一點
第二點我諗依家好多人都自己做緊

第一點已經唔係簡單啦

又係你
有冇咁記仇
我都已經將我哋嘅因怨放低晒

封哂所有關就得
一日重未封哂 唔洗講後話

殺哂所有醫生

但而家靠啲人自律
大陸人實會自律啦

講就容易
但對手係大量蝗蟲呀

殺曬所有支那人

哇，從來未聽過咁勁既建議...

要發達其實冇想像中咁難
獨中一次6個波金多寶就得啦！

Simple is the best

新加坡同泰國有 case 係因為病毒有宿主，即係病毒跟咗人入去呢啲國家

同 HIV 病毒一樣如果離開咗人體真係天氣熱有陽光幾秒就會死

香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以繼續場抗爭

無封關點做第一點

其實用粒核彈炸自己就搞掂

久違既其實唔難系列

攻擊或惡意傳播
逃走

柒婆賣港害民，不死無以謝天下！

有D腦

封關+全港放兩個星期假就搞掂

根本講緊廢話
e家d人中左都可以無病徵
你點樣分d人有無事

有冇興趣加入政府

患者打個醫生

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

再簡單D
戒嚴
全香港要冇一間舖開， 全香港人人屈蛇21日
出街既捉入營
死既死， 到時收屍加消毒

問題係香港政府唔肯封關

無得搞

今日香港無新症
未來13日係關鍵

2020諾貝爾傳染病學候選人: 彪gor

學術堂

咁既智商可以做國家主席了

習近平個位畀你坐

全國宵禁14日

我有個提議 醫返好佢地咪得囉

都係買8股visa 贏錢易啲

聚焦一個大原則，抓住兩個基本點
大陸人先咁講嘢

現代紙上談兵你淨係第一點都做唔到啦老細

建議槍決任何逃犯

防疫黎做咩，死多d廢老咪好囉

樓主真乃天降之奇才，人世之瑰寶，我主之恩賜
吾嘗終日而思矣，不如樓主之片言也

我唔想控制到
想繼續好似宜家咁

抓住你老母兩個基本點

其實唔難殺二十萬人保平安

世事都被樓豬看穿

唔～起完你底confirm咗你係一個仲讀緊書嘅小朋友，我相信你開呢個post係你真心無知
問一個好簡單嘅問題：如何實行「捉晒所有患者去隔離」呢一步？
而家係太多隱形病人，毫無病癥咁於社區播毒，點捉佢哋出嚟？

就係唔會咁做
不過死多D支那人都好
而家雜種話要星期一復工
準備睇沿海大爆發

要支爆都唔難啦

所有支那人一齊上街暴動

核福射可以消毒嗎

師傅唔係咁易架你睇下另一個post

成班冇質素既支那人屌緊樓主呀

其實將大笨象放入雪櫃好簡單，只需要三步

一早知喇 係習大大想攬炒

再簡單啲 殺晒所有支那人同患者咪得囉

bill sick

屋企隔離係隔離營 — 蘇屋x李鄭屋

仲有好多一定要返工喎
餓死咩

佢真係廢話一籮籮

依個係人格問題 唔關個病事

講就易，林鄭/中共想唔想做就另一件事啦

大佬bill征服完波台後準備一統埋cc台

奢求無事咁我地咪玩完啦
奢求佢爆得勁啲搞到支爆先好過啦

但係如果柒柒柒本身就想香港成為嚴重疫埠呢？

一月尾一早封關全世界停工3星期
就唔洗搞到而家咁

係人都知 所以先嗌封關
一爆就要落拖字訣等疫苗
再落就等大部份人口染病產生抗體做群體保護令病毒消失
不過到時死好多人

高傳染性啵 基本上自己唔申報唔會捉得哂d帶菌者

但你諗漏咗一點，就係其實個政府根本冇諗過要控制疫情

個問題係啲人唔會唔出街囉
其實只要完全停止個城市14日就可以解決
依家深圳啊嗰啲封城全部都係咁做

輸左一萬點算
無返工..

要患者唔傳播
除咗儘快隔離
仲有醫好同死

咁到到都唔比人起隔離營，點會完

= 全港隔離

所以其實中國專制獨裁係最容易去解決呢件事㗎
困晒啲人係屋企死嘅死，有得醫嘅就醫

依家有隱形患者喎
即係佢有病佢未必出事

同埋依家係捉唔晒啲人去隔離
自律有撚用
之前嗰幾日落嚟嗰啲都唔需要隔離啦
咁你點肯定佢哋冇傳染其他人before佢哋病發

咁如果有疫苗呢？

都準備有 雖然知冇咁快可以大量生產

但係如果強國跳曬所有步驟

最快要幾耐先有足夠既藥？

如果有隱形患者
佢身邊既人會感染到
從而可以判斷出邊個係隱形患者

其實唔係大問題

pish

你個名

其實我諗你唔知自己個問題係在於

隔晒所有人唔係難題

要去散播之前隔晒所有人先係難

到你判斷出邊個係隱形患者
估下可能已經傳染左10幾廿個

以咁既速度
可能大家都有病
你先隔晒所有人

政府掉返轉做

有識之士係曬波台係真

其實再簡單D
全面封關,
所有人去買定D糧,
18日內有其他須要就ONLINE送貨,
18日唔好出街,
有咩唔舒服就打電話+網絡診斷
好唔舒服先送院
18日後就會隔離晒所有患者
咁社區就基本上安全
(有人18日後先會發病)

好撚多日冇出過街

same
為咗慳口罩我準備好每個禮拜淨係出一次街

香港宜家太多新香港人

冇危機意識 冇團结既心

講係咁講 而家都未知有幾多支那狗喺香港

第二點其實好多人都無做就真
碌吓ig就見到依家仲有好多人照出街，馬照跑舞照跳

世衛咪就係需要你呢種人

而家唔係2003年，問題係D人唔會同你講規矩，想來就來。一萬個患者點隔離？就算而家冇大規模爆發都可能會有零聲爆發。

其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。